---
title: >-
    فصل ۱۹۲
---
# فصل ۱۹۲

<div class="n" id="bn1"><p>در ولایت عشق حیرت اندر حیرت بود و وله اندر وله ای برادر در اوان مشاهدۀ معشوق حق وجود عاشق حیرت بود ووله و احتراق لَوْکَشَفها عَنْ وَجْهِهِ لَاَحْرَقَتْ سُبُحاتُ وَجْهِهِ ماانْتَهی اِلَیْهِ بِصَرُهُ.</p></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>حیرت اندر حیرت است و بستگی در بستگی</p></div>
<div class="m2"><p>گه یقین گردد گمان و گه گمان گردد یقین</p></div></div>